消息：政府會考慮放寬限聚令至十多或20人 但短期內必定反對所有大型遊行或集會

政府月初宣布把禁止多於8人聚集的「限聚令」延長至本月18日，適逢今個月是反修例運動爆發一周年的敏感時刻，當局多次延展禁令，被質疑給予警方藉口反對所有遊行及集會申請。據了解，官方日內將再檢視限聚令實施情況，預料有機會進一步放寬禁止聚集的規限，可是短期內肯定不會讓公眾遊行如常舉辦。

消息人士透露，相信政府會考慮放寬在公眾地方聚集的人數，有機會由現時最多8人提高至十多人或20人，及增加可獲豁免的場所，惟重申這與容許舉辦公眾遊行是兩碼子的事，現階段必定反對所有大型遊行或集會。該人士指出，之前在公共屋邨出現的染疫個案，可幸未有演變成大規模社區爆發，若未來一周情況持續改善，逐步為限聚令鬆綁會更符合行政長官一直強調的「suppress and lift」防疫抗疫策略。

政治影響方面，當局評估無論限聚令是否仍然生效，民間今個月無可避免都有示威，即使如此，也不可能就公共衞生防護作出讓步，亦看不到一旦放寬甚至取消限聚令，便可令激進示威者退卻。

直接反對遊行咪算 肉酸到

其實港共要打壓集會用呢d籍口咪仲肉酸

有無限聚令你都係會反對集會遊行架啦
攞嚟講

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

留名睇呢幾日又有本地CASE

亦看不到一旦放寬甚至取消限聚令，便可令激進示威者退卻
限聚令本來就唔係咁用

除咗反政權遊行集會，其他活動都放寬
認咗佢啦港共

張賤宗回應民陣未

今日有左啦

唔敢公開承認

國安法通過左就取消限聚令架喇

限聚令係防疫措施??

你錯了
限聚令本身就係打壓遊行示威
抗疫？港共唔care

而家先見到，屌

國安法同選舉近, 要搞活動造勢洗底

依家咪一撚樣日日搭車番工
都無事 ON99

遮醜布點都要擺一擺係度

唔回應吹咩 等睇民陣縮沙潛水

琴日先有個預言post話會用本地感染黎extend限聚令

肉酸左好耐了

永續限聚令到 721 831 101 1111 1118

開返公園足 籃球埸 先啦

書展又ok

完全冇科學根據，以防疫之滅聲禁遊行

20人

不如寫明總之遊行集會唔得啦

高手紹再次挑戰國歌法底線

最科學就係強制戴口罩，CHO都出黎講有用，咪又係選擇性失明

隔一個月放寬10個
問你死未

話之你

正如周星星所言
如果你真的英明神武，使得國泰民安，鬼才願意當乞丐
同樣道理 政治問題得到解決 鬼得閒示威咩

限聚令同國安法完美交接

果然係咁
諗住續到8月轉黨安法

唯一諗到嘅理由：

等你民氣cool down
之後就唔再多人出
再出盡力打淨低會出嘅人

肉鳩酸

藍絲街站就得廿個

講到出口打壓遊行
仲講咩自由有增無減

乜現階段啊，有無肺炎都唔比架啦

一係就放曬，一係再有本地就出返限聚令，咁加人數純粹ban遊行集會

海狗公園 OK
書展 OK
集會自由就唔會係獨裁國家出現

短期內即係一世

選擇性限聚令，書展個個打書釘本書咁撚多人摸過，我唔信個危險性低過群組聚集囉

非法集結都唔驚 驚你個限聚令？

Wfc 點改都只係冇科學根據嘅政治打壓

短期內？
去到2047?

海洋公園冇問題

書展冇問題

得啦
10月1 日都唔會批丫嘛

一早估到

嚟緊真係可以有35+ 議會一定要廢除呢條申請不反通知書 變成係知會班狗要配合嘅法例

隻病毒識分類
專揀遊行示威黎傳播

已經慣左理撚得你

冇可能廢除 私人草案要超過3分2

on撚鳩

721前都唔會解

姐係下星期又變一個無源頭既本地個案

黨鐵日日都迫到仆街

分組過半就得啦

功能組別過唔到

得啦 一個人行街都話違反限聚令
書展同海洋公園就當睇唔到
我屌你老母啦 肉酸到

永續

番學40個人班房 無事

打工仔迫巴士密集一小時 無事

8個人示威 屌你老母武漢肺炎即時幾可級數擴散大爆發 武漢肺炎咁愛蟈識得針對示威者出現

但係組隊去海洋公園就得

所謂防疫，其實只係政治打壓

如果係美國

反唔反對都係鳩放tg鳩開槍鳩打人架啦

擺明政治打壓

黃絲1個人：照出告票
藍絲幾十人：睇唔到

唔會回應啦 一班蟻民又做唔到d咩

“和你遊”海洋公園？

短期！？
以後都唔會俾你搞

話撚知放寛到100人
黑警要出告票2個人都照出

又唔得呀 如果禁哂點俾啲小紅粉獻世派係領事館出面整爛本冇用嘅BNO

算鳩數啦
六四集會都拉
點樣都拉架啦

前幾日先捉左3人違反限聚令，屌你老母啦

今朝才想到，想即時比手足今日用。
code 會寫，但要D 時間。
寫好放在GITHUB。

可以1萬人聚會，但遊行唔比

直接JR佢啦

點解做到咁明顯都冇人JR?

放寬限聚令至一千人，但仍反對大型集會或遊行

肉撚酸

如果你熟手，拜託你寫啦，我寫得好慢，尤其FRONTEND

但對支那關大大力地開

8人>16人>32人>64人>128人>......>10000人
沒完沒了

去書展同海洋公園

借個靚位，有班人改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

未縮。直接頒布禁示遊行。 與蛆國睇齊